Virtual Youtubers討論區（344）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(應該唔會走數掛)

中之人

推

我船世一

聖誕唱夏祭咩玩法

澳洲夏天

木口阿叻

下隻唱返粉雪囉

咪又係節日慶典 一樣姐

Summer Christmas

夏天

澳洲人嚟, 你識閪咩

1400有半個鐘廁所位，各位可以抖下

冬天著短袖衫嘅FEEL

Haachama將澳洲帶咗返嚟

團長唱歌
一個都唔走得

冬天會唔會著浴衣

可能諗住唱晒春夏秋冬？

我覺得你諗太多

座長都上唔到20萬
應該真係班鬼佬睇完haachama就走

u can take hachama out of australia,but u cant take australia out of hachama

澳洲嘅心心係地牢著緊

就黎19K同接

是

20萬 彩虹都上唔到喎

20萬

虹會唔會轉策略，係en玩箱推

你地燈完咪上到

又係夏天歌

真係玩野架喎

繼續summer

都係節慶不要分那麼細

真係夏天

座長粒粒

座長真係好撚搞笑

係咪廢事同人撞歌

咁早就上到19k
應該上到20k啦

仲有20分鐘實上到啦

節日唔同都算，兩首都係牙祭飲歌

Polka 唱歌呢d尾音 真係好正

祭哥唱呢首會限界化

Polka 平行時間線ver.

似係，頭先白皇上都唔係冬天
全部唱聖誕歌實由頭撞到尾

又比人屠 比次我見到佢贏線得唔得

冇嘢啦
望返直播個名就知咩事

沙曬聲..

🌊⛱皆で満喫しちゃうクリスマスリレー😎🏖
標題有hints

座長話呢度係南半球
連心心都冇玩

返咗日本了

趕得切起身睇團長

20k了

2萬左

20K 同接

座長以為有人會玩
結果得佢一個係南半球

2萬
空媽真係俾人針對

頭先心心最高幾多

空媽比人針對 好慘

起碼有2萬1

我燈，團長一定唔過2萬

希望座長會開個真正既聖誕歌回

今晚/聽日實補開

pekora 109萬
仲會唔會慶祝110 萬

座長...正常...

歸國

入去做仆街仔

連v集氣

隻鬼今日竟然有直播

幾點到牙紫

團員集合未

冇

邊個唔睇團長邊個係鬼

三家姐清好槍

座長既歌回真係好有氣氛
希望多D人欣賞座長

珍

佢識得炒熱個氣氛

第一次聽座長歌回
原來佢唱得幾好
平時睇佢打機陣間就訓著

攞railgun指住個頭

座長好黃呀!!!

仲要佢唔係完全認真唱

本質歌勢

座長係真係唔怕會撞歌
唱親都唔係當期bingo

fams今晚玩l4d2
應該好好睇

佢個pool應該無人能及

三家姐真係可以囉槍指住隻懶鬼

一陣回氣我問吓佢

真，好撚好睇
唔講唔會覺佢遲到同no audio

第一次聽座長
淨間對比下團長

gogogo

狼媽鳩叫預備

yagoo救出大作戰

最尾個眼神真係殺死人

座長

讀聖詩時間

直落團長
反差好大

即刻燈到bingo

血界戰線

Bingo

即刻bingo

血界戰線 好正呀

座長都預得幾準
岩岩好4分鐘

好鐘意座長呢種0秒換歌
好有組曲FEEL

又中BINGO

ss&bs 算唔算bingo 歌

冇一隻係聖誕/冬季歌

雖然bingo
不過座長應該係為直落下一首

有2萬1同接

沖線嗰下

今日成日好難唔bingo

其實keep住2萬1上下
空媽個2000去左邊

各位可以開始調整心態去迎接団長bb了

唔好問啦
會傷心

比youtube食咗

連燈燈力真係好強

朗讀會埋位

座長搞到個氣氛咁high
但係下一個係團長.......

岩岩好到三點

團長

時間啱啱好, 叻女

係時候食飯

開始mark名 邊個冇睇團長邊個就係鬼

空媽可能唱得太正路
座長唱得好有氣氛

今晚係火雞到開

聖誕朗誦大賽即將開始

一黎就鬼太郎

鬼太郎

個KU100

座長經驗咁多 實預好晒

乜鳩

聖誕(鬼太郎)

CLS

聖誕既祝福

一開始打大佬

箱推大考驗

一開波就朗讀

真係嬴塊皮
得意到就算呢度成日講佢壞話
都係覺得佢超可愛

去咗買飯，之後中途入返座長，有無得諗

團長你首開場飲歌呢

Polka Ch. 尾丸ポルカ
！？

cls

團長只要揀唔洗點唱玩野嘅歌就搞掂

2:01 PM
Polka Ch. 尾丸ポルカ
！？

廁所位

Gay gay gay lo gay

不嬲個風向都係 一路笑佢一路冇尊嚴咁睇佢

唔見咗5000人

座長：我咁辛苦暖好個場，你唱鬼太郎？

タノシイナ

未入到去姐

一開口就知係高手高高手

放飯時間到啦，得半個鐘渣

氣氛係用嚟打破㗎

好撚凍

一陣初號機：說好的2萬人呢？唔見咗幾千嘅

放飯

半個鐘後就會返黎

團長話咁快18k同接

團長真係好可愛

咁正常嘅

19k

19k啦 可愛巨乳就是正義

19777

琴日みこ先咚咚咚完

廿K咗啦
拍埋枱

20K了

信live係真唱未

又拍檯

20k

上返2萬

團長仲問大家有冇瞓

唔信

21k啦

我懷疑佢冇訓

可愛＞好歌喉

係咪3期箱推效應?

21K

團長唱歌正囉

團長有機會上23k

大波波可愛唱乜都係美妙

團長不嬲唱歌都多fans

紅日返工留名

唔係紅日但返工留名

船長可能上到30k ?

我露直接30k,船長40k

LION

Lion

有啦 時間唔同人流都唔同啦

lion

wa 團長 依首唔易唱架喎

團長嘅 らいおん
係貓黎

一黎就打大佬

今晚十一點後點名

ライオン

走啊

唱Macross

喂起碼佢仲係唱緊呀

らいぉんは 強い

想問下團長最認真唱果陣同依家係咪都係差唔多

！？

唱得唔錯

進步得咁快ge

22k同接啦
個個話買飯其實就去晒睇

好似……都接受到

WTF

同會長 446一樣唔識用力

痰多

咩事

又幾好

又玩呢個瞓著左

訓著

原來調音師係團長專屬員工黎

瞓左呀

咩料

一講完

扮瞓搞到起痰咁

22560 上望23k

豬聲

又扮訓

好可愛呀屌

今日團長有lakalaka 我就....

22968

上唔到個高音

23k

團長23K

23k！！！！！
可愛巨乳就是正義！

鯊咩開完台我轉唔轉場好

CLS 華生個妹都成6000同接

每次眠らない就扮瞓

扮訓唔唱高音

高音就訓著

高過心心
三期生太勁

上到 咁啱瞓著左姐

但果一刻，即刻突破23k.

應該係d人依家先起身

勉強上到

訓醒版

終於瞓醒

我要為團長平反

我估都係

巧巧天

唱歌實力唔係重點 識搞氣氛就贏晒

揀岩老母既重要性
阿梅班fans愛屋及烏

仲有一半 24k都有機會

熟悉的團長

今日Ame reschedule
全部走去俾妹ground pound

春天到了

安心哂

春天
一陣會唔會有シャカビーチ
あ夏が

好強嘅震音

團長盡左力
希望唔好笑

lakalaka

23739 團長加油

團長反而仲多人講

會

效果十足

飲歌呢

holo唱歌多人睇指標: 越好聽越多人, 越怪越多人(?)

んなああああ雪

粉雪

玩到咁大

諗起上禮拜

WTF
仲諗住粉雪會其他人唱

打大佬

粉雪咁低音

gg

想睇團長公主歌回collab

粉雪真係朗讀保證

公主算多人?

んなあああああああああああああああああああ

24k達標
多謝團長炒熱氣氛

24k

朗誦比賽開始

春天完即刻暴風雪

唱左公主首歌
之後公主係咪要あ夏が

一唱粉雪即刻爆上

朗誦會開始

朗読助かる

超夢夢

團長真係世界級

木口買左幾多觀眾

超夢夢
用影子球

んなあああああああ雪！

聖誕就梗係要開心 最緊要氣氛好

有機會25K

救命

食緊飯 好難忍

笑死我
佢前面唔壓到咁低真係讀都讀唔到

一唱粉雪個觀眾數真係直線上

好好聽呀

團長將座長嘅夏天變成暴風雪

一到高音位，人數就升

上唔到25K
跌緊

火雞都冇咁多

鼓膜

高音

笑死

轉調都係唱唔到

25K

好恐怖

25k

仲水團長低音位用正常key

一下高音 同接一齊上埋25k

個高音爆到上25k

真係好正

唱慢歌一定讀
唱RAP一定讀

隻耳流緊血

25k突破

原來真係會完全聽唔出係歌嚟

幾好氣氛ar

團長一個人吸咗4k

淨化了

鼓膜ないなった

究竟點樣先可以唱到咁

團長歌回真係笑到我

Peak Performance

團長重可以唱多首po

最後一首

嚟啦!!!

終於黎

黎料

飲歌

屌真係
あ夏が

黎喇飲歌

點都要唱一次飲歌

開始唱緊?

以個人勢黎講歌回應該冇乜邊個會有呢個同接
就算tama都係得4000好似係?

冇哩首真係唔係團長歌回

反而唔係團長同接有壓力，而係我露開始有壓力。真係無人估到。

我露要露要30k啊

lakalakalove

【#ホロライブクリスマス】歌リレー☆メリクリみんなああ【潤羽るしあ/ホロライブ】
4,716 waiting

Lakalakalove

原來已經唱緊

正常發揮

邊個同接下降就壓力大啦 仲要依家未有其他人撞

あ夏が

今日其實唔係日本假
所以好難上30k

啲人最鍾意朗讀會

Tama最高上過6000 果日上左台灣front page
之後平均3000~4000 (yt有bug之前)

tama好似有上過6千4同接

露準備登場
絕對上唔到30K

連v集氣，露唔可以輸

團長高位：25517

るしあ

突然變細

好驚佢唱唱下鳩叫

原本仲想唱In my dream

Lakalakala~Lakalakala~

飲歌一出 邊個夠打

今晚復活

るしあ
18,146 位觀眾正在等候

阿潤直接20k開場

Rushia遲左醒

一起身好high

到boingboing

把聲沙沙地

可能過左尋晚發現自己仲未死好興奮

又snow halation

果然Rushia會撞歌

メリクリぺこ～

尋晚佢係搞事個位

邊位巴打咁快射500hkd

Rushia個咪真係唔多得

Rushia用低音唱好正

嗌爆左個咪

咁清楚既

拍枱震壞

求先邊個唱過snow halation?

好想睇俄羅斯 返緊工

牙心

用電話睇

おとこ！？！？

miko同心心

會唔會唱eva

Haachama

手機+藍芽耳機咪得囉

佢真係好hyper

俾人屌死

尿遁

番工就番工啦你

為咗睇v 入廁所啦
份工重要定睇v重要呀

記得開最大音量

算啦 之後連續射四日波

Rushia情緒一直都好高漲

路西法

把聲好j到呢...

屌好撚正

耳膜缺貨
琴晚已經震爆兩次

26k

間唔中會聽到呢首歌
首歌中名命係乜？

你真係錯失機會啦
正到仆街

我露認真唱，開大技

突破30k.

BTW,有無巴可以打黎首歌名出黎

いのちの名前

るしあ唱いのちの名前好正

聖誕快樂啊

生命的名字

好正呀

等佢唱完都會有歌名架啦
btw 依首咪千尋囉

いのちの名前
小千wa 好易搵

Rushia幾時先換咪
好浪費

你課多幾個紅sc幫佢換咪啦

Rushia低音一直都好正

多謝各位俾歌名，連v聖誕快樂

27k，一陣Aki會跌幾多

世二點會冇錢換

各位聖誕快樂

唔係話支咪超貴咩？不過佢鍾意開黎種擴音音效，有次無開仲會怕羞？

換完咪又係爆
換咗先浪費

Rushia搞咩好聽過平時

原來Rushia都差唔多800k

琴晚磨完

kawaii

有次冇開喊左
仲叫人唔好剪出黎

最大音量左未

CHE.R.RY

開大技啦

呢個星期升得最癲係rushia

咁rushia真係可愛啊

明天開耐久?

訓醒 miss左好多live

EVA

真係EVA

初號機

初號機るしあ

bingo紙+1

冇錯

除低個headphone先

bingo

福音戰士劇場版 最新本預告

為左30k,放盡大技。

潤羽るしあ

29K

即刻開到最大聲

29,256 人正在觀看
升升升

btw今日eva出左新trailer

上唔到30k架喇

音量警告

生命值硬接

會唔會過30K

同先有位巴打預言成功
阿潤真係差唔多上到30k

29685

一定無可能上到30K

咆哮啦初號機

29,766 人正在觀看

30k！

30k

30,050 人正在觀看
30K

大家穿咗未？

30,089 人正在觀看

耳膜爆左

耳膜HP: 1/10000

我條PUT呀屌你老母

我露30k.

BTW,船長幾點唱？唱長40k

好想睇rushia用呢把イケメン聲溝女

特登用返headphone聽 正好多

發覺聽得多 個耳膜抗壓能力變好左
btw 啱啱有嗌咩

好似話遲啲又有3期牛郎店

下?
乜條片有聲架咩

要行開一陣

可以搵返三期牛郎黎睇

睇返牛郎三期生囉

岩岩好夠鐘

去到aki到會剩幾多人

下一個壓力大到

露好正呀屌

近排有冇上過20k ?

露30,910
Aki

真係雞犬皆升

到holo一線歌姬

5k

有25k當佢贏

15K都當贏啦

aki唱歌先好聽

10k

RUSHIA 真係定力低小小都比佢勾左去

睇左幾次啦洗唔洗你教

12,231 人正在觀看
睇緊廣告啫

聽到把型仔聲忍唔住入左呀潤會了

希望keep到20k

死酒鬼, 未開唱先飲

初音

露西亞今日依舊好正，今日已經心滿意足

頭先Rushia叫人快啲走
啲人都留低

16,021 人正在觀看

用holo tool 唔知同接幾多

恭喜

人數直接減半....有冇人性

Aki

華生妹6489同接

冇人性 唔支持前輩

今日火雞既sc好多

好女仔24小時耐久

呢首我又係好鐘意

真係留曬係Rushia度
咁Rushia的確可愛把聲又可以好有型

睇嚟16k就係極限

反天十虎開始行動未

冇咗一萬人
hololive底端代表

17k

明明Aki都好正

AKI OK WOR

你地唔係話要hololive就係箱推嫁咩。

快d直聽落到船長

17,059 人正在觀看

你地全部都冇人性

唱多啲bingo歌先會高

不嬲都正

holo真底邊唔係aki

話咗aki係holo一線

AKI其實幾正

根本底邊嗰堆先係又唱得又跳得

Choco

咁改做冇可能20k

aki 真係幾chill

會慢慢升返上20K架啦

19K

空媽由1萬升起
aki實過20K

呢首

呢首歌好正

我都淨係諗到呢個畫面

今年聖誕真幸福

而且要轉台一定慢熱好多

成班OPP

19.7k喇

aki呢間新衫真係好正
唱歌又好聽
sub應該會慢慢升上去

AKI唱歌勁到

20008 watching now

佢D練歌stream好好睇架

爆上2萬要人呀

一唱桃色幸運草Z首歌即跌

雖然大家成日屌bingo
但事實上唔唱bingo好少人睇

第一次聽？

無情初號機民
換左aki直接無左成萬人

座長: 我最尾先一隻bingo 都係20K

真係第一次聽

但依首真係NOT GOOD

好正常, 箱推得咁勁就唔會有底唔底邊之分

冇睇演唱會？

一剎那的200k

無買飛睇live既唔該立即離開會議室= =

i mean睇stream

Aki無人聽

アイマイモコ！！！

さくら色ハイテンション！ / さくらみこ【オリジナル曲】
46K views

新歌出左就3日得46K 都話班35P係弱智

冇人聽（200k)

無人聽(19k同接) 個標準好似愈黎愈高

又上返去

係咪套咩徒然喜歡你

上番20k了

係

又bin sora

明明係你bin sora

桃草咁不堪既咩

我發覺rusia個台特別大聲
聽aki要較大聲啲先聽到

aki個台好耐無咁多同接啦

箱推魔法

因為嗰個係rushia呀嘛

尋晚一個人聽住會長開party覺得好有聖誕氣氛好開心，今日諗返起自己好sad

一堆留言，結果View數低到，仲低過35 Stream啲9game
相反其他V，例如Haachama，都係短片或者MV人多過普通stream

Rushia鐘意開到好大聲
唱歌再加埋echo
所以好容易炸耳膜

有咩好sad呢到都好多人一齊睇啦

有剩時間會唱月のワルツ

朝5晚9

20K

今年因為武漢肺炎搞到我無節目

平時係因為我無friend

本來有約結果都係自己一個係屋企睇會長開party
太遲唔敢問frd開唔開party

クリスマスソング

尋日見到Sora個畫師有講 但係搵唔到個thread

有囡

因為買game已經有首歌wav檔

AKI

今年冇乜過聖誕既mood
有人約都推左
反而係屋企睇下V幾開心

有囡我陪緊囡啦使同你班蛋散圍爐？

有冇人發現尋晚天使個party冇左
可能要整走Rushia露左隻手個部分

クリスマスソング都推唔到上去

仲有兩個cn

就咁睇好似俾空媽做最後個feel會唔同d

打算直落睇埋犬山玉姬

小天使個堆MEME短片先慘...完全冇人睇

睇返船長在日本時間8pm唱
黃金時間應該輕易30k

無月のワルツ

鬼佬

啱啱已經發現左 不過大家都知咩事
唔知會唔會放返出黎就真 琴日咁混沌

まつり

我嘅祭妹要出黎啦

應該可以60000

3000人開場
見証奇蹟既時候了

圖已cap

9000

之後就老師

40 50K左右啦

祭b要人

有冇圖可以分享

阿祭既太鼓opening用左幾耐?

想睇埋清楚祭

等睇唱鳩歌

識玩肯定完左嘅瞬間down段片落黎

呢個

蕉～

又唱公主嘅歌

蕉

屌又蕉

んなしょい！

chu

蕉～都應該要開始入bingo list

公主.......蕉

公主唱得有味道D

Bingo list係時候要執下位置

蕉黎講
都係公主好d

んなああなのら

梗係船長啦

祭提到唱呢首歌嘅公主好可愛

TOWA啦

公主成名曲，無論邊個唱都會諗起果晚公主既蕉～～而開始想笑

未聽過

暫時最少同接係咪空媽？

我前面冇睇到

低音唱都正

抱團

以後每次公主歌回都變左蕉

三個鐘都好混亂
超好睇
所以我手機冇位都360p down左落黎先
Rushia尋晚high到狂出錯
又用錯第一人稱，又露手出黎

有幾多?訓左冇睇

全程免費仔

198xx
接受到啦

冇人睇啊

船長無得輸

我都想做佢隻貓

呢首咩歌?以前聽過

今晚要雙開 一邊聽歌一邊睇fams打機

唔記得呢到木狗地盤

whore

呢個箱真係唔識
9點 記低先

唔夠創意
你睇rushia個種聲都唔使出一日就60萬view

有幾個八婆係入面

諗左好耐點解你地會將チュウ讀左蕉
岩岩一聽番公主就明了

熊間果個箱黎

K-on.....

背刺仔冇出現過

kon咁出名都未聽過

subaru係咪變左MEME

真係得熊熊聽過

K-on嘅相遇天使已經冇人識

好多00後

因為其他無唱歌

張圖2020CN變左ID2期生

船長把聲自帶變聲器
好屈機

WOW左未

reddit條友話無為意subaru變咗透明
佢有重新up過張

BINC

百鬼！

老人家先睇

個yt公式Channel冇sub熊間 wtf
咁我淨係識熊間...

屌你夏仔

祭又抽水

鬼殺隊集合

Ayame角色歌

2020兔後面果2個乜水

咁大件事竟然冇人講

瑠璃姐

歌100%

-4K 耐條毛咩

有冇人覺得今日祭把聲可愛咗

因為今日係祭妺

撞官方song relay，不仲

正呀呢首

可能未開都已經夠

rbc仆街了

5點撞rbc 好慘呀
rbc已經唔多人架啦 仲要撞

已放下1負皮

氣鳩谷閪臭母老你屌
？嚟出樣撚啲呢你到教先母老你屌路一教路一陣嗰字寫你教竇老你個細你咪係
？架屌個嗰訊資放發畀要定一個嗰訊資收接
？啊講樣撚點以可又知唔人他其講撚唔又知你，母老你屌我囉知人話提你咪咁提人冇知人冇
？架得撚唔知撚唔，屌你畀啦啦撚無ʇsod下碌碌，嘛啊事嘅咁件有知撚唔係真我母老你屌
。緒情面負長助，性耐嘅人有所磨消到喺全完，仔鳩戇啲呢
？知都柒乜住撚uoɯ時小四廿都個撚個為以咪係，嘅得撚唔氣好聲好
？」講人冇都ＸＸ「人屌要都ʇsod開個撚個咪係，啦架講人個一第有實都題話嘢撚乜
？得先人屌句兩一多加要都係就ʇsod開，感越優有撚好就己自，講人冇得覺咪係
？先講撚唔你屌以可又咪係我先咗撚講ʇsod開人他其？架你屈委撚好？架得撚唔講你
閪臭母老你屌我囉講你咪講人冇

負皮我好啦 唔好搞呀潤

發現我入左會然但未follow twotter

冇...氣...

咁清楚

下面見到
離Idol很遠？486你對你們公司了解太少了。。。

今日個祭好清楚

算數啦, 睇牙潤嗰班根本唔會去睇RBC

我仲以為熊間係個人勢添

頭先Rushia係咁催班fandead去睇aki
班友都留曬係度

個兩萬人跟著張表落
佢自己開個台咪分簿啲人

但係睇接力嗰班可能會去睇牙潤

破滅之音準備

今日祭咁清楚
仲話去老師度之前記得訂閱祭，祭唔需要其他聖誕禮物

祭都唱演歌

今日係真IDOL

今日唱以首搞事咩

你眼花? 邊有野

冬景色
勉強有關係

牙潤會唔會唱完一首歌就800k跟住就收台
利申我會睇RBC

幾應節嘅

熊間有個指定PARTNER既
多數都係同佢打APEX
唱歌成箱就得佢唱

白色相簿應節啲

過多幾日紅白可能又會聽多次

老師要人

一個都唔準走

黎啦

暫時keep住有2萬人係箱推

你好狠

準備敗走

返去做野先

屌

滅びバーストストリーム

堅持30分鐘啫

撐住邊聽邊做嘢

一開口就知高手

幾好聽呀

永遠慢一拍

唱得好左好多

前面都無聽 見到老師即刻去聽

一開始已經黎料

耳仔又流血了

要人

團長完敗

點解永遠都慢一拍

來了

搵唔到Subaru嘅
聖誕樹右邊嗰個係邊個
2020兔後面嗰個乜水..

都有15k

其實唱得都OK，只要音樂慢返一拍

choco

😆😆😆

update版

草。。

冇伴奏好好多

聖誕樹右係azki
兔後面睇唔清楚，好似係七奈媽？

好老婆唱歌要俾讚

清唱

冇音樂就唔會甩beat

如果永遠慢一拍咁清唱咪得

夜宝 我的夜宝

好聽！

清唱又幾OK

好醒

清唱就唔會唔岩拍子

BGM既錯

bgm是我的限制器

清唱好咁多
好明顯老師比bgm影響到

以後清唱算啦

345

羅莎琳 朵莉絲

以後老師清唱都幾好

伴奏年尾失業

冇伴奏好咁多

以後老師アカペラ歌回啦

團長--->朗誦技巧太高超，無得搞
老師--->預先將播俾觀眾嘅音樂較慢一拍就OK

即刻唔係同團長同一個level

竟然問點解

製作圖果條友以12月25日為基準

阿媽冇可能係咁嘅樣

老師仲可以救
團長

BGM出現了

團長果然同其他人唔同lv

老婆好可愛

好聽左

團長已經進步左

原來我地一直怪錯左老師

T0歌手只能有一個

團長本身已經係完全 唔洗進步

七點仲有呢首

老師對翼

終於較返好 好聽咗勁多

老師啱啱講嗰句やった

以後得返團長T0

又逼木狗睇其他

唔係講笑 真係比我印象中好咗好多喎

玩震蛋玩到痙攣

幾QQ

傳聞話熱時搞個V，大家點睇呢？

啲抖氣聲仁到...

團長明明已經T1

真係勁左好多
本來expect可以笑住聽之後做其他野

好有活力 抽筋咁

冇人想知

有牙星WO

第一次睇choco
其實皮又好睇
歌聲唔錯
live都算有實力
點解會係底邊

dbd ark apex 三選一

akb

akb?

覺得本地V唔得？

把聲唔錯定歌聲唔錯

因為ARK同APEX真心好悶

yagoo夢想實現

Yagoo

都係甩

俾YouTube針對

又錯咗節拍

佢玩game真係好腦死
不過其實都唔算底邊

因為熱狗

熟悉既老師

肯定係BGM跟唔到老師

期待會計妹開live多啲

喺連登講熱狗... 巴打你走先呢度我頂住

ヘビーローテーション

下首又可以清唱

佢啲尾音太長

因為俾youtube 封印左ASMR

其實ASMR未俾人封老師係二期第一

叫佢唔好搞 影衰v個印象

底佢媽媽
佢自己個最本事果樣比YT封殺
以前同接同SUB係前段班黎

正常人唔會用「熱時」嚟叫熱狗

上天好公平 比靚聲你但拎走你既歌喉

哈哈，會唔會真係整條熱狗出嚟呢

呢個先係老師黎架嘛

嘻

熱狗想上黎攞料?

無計
搞到而家一開ASMR 個個都好似發現新大陸咁問 點解佢咁多人睇

好似開左... 但係係真人

尋日老師ASMR上到成萬

多謝各位解說

頭先唔夠氣果幾下淫到

😇😇😇

本身想覆佢無人想知

但係直接無視唔覆佢
先係最好嘅回覆

聽住都覺得淫

尋日先用ASMR上萬人睇
同埋佢係唯一比人搞到開2條CHANNEL既人

平安夜睇ASMR

老師真係又cute又淫